[準備Bingo紙] 港澳辦將於星期二召開記者會，消息指有新公佈

港澳辦將於星期二會見傳媒，消息指有新公佈，但北京對港立場不會有大改變

今次誓要Bingo

SCMP 報道:

我無野講

四連記者會 大家要謀定而後動 要為自己爭取話語權！！！小心民間記者會製造大台

又咪一樣垃圾會。自導自演，廢嘅開黎做乜？

咪同777 9up, 又唔出老解又強烈譴責

收皮啦錄音機

顏色革命

出老解未?

係咪出老解啦